有冇ching食開女朋友唔食既野

當我垃圾桶咁

又扮有女

芹菜，苦瓜，臭茜

白帶

佢真有女

麻友？

其他男人d精

憎有女

唔會，難得口味一樣，佢唔食既野我都唔食

本身我鐘意食莞茜,我條女唔鐘意,慢慢佢都開始鐘意食

你食開其他街上男人條撚?

食開佢d屎

咩呀 佢條女最鍾意食wor